# datatypes and class names

# library namespace
dronev2	KEYWORD1

# dronev2-specific (or required)
Profile	KEYWORD1
Drone<>	KEYWORD1
Drone	KEYWORD1

# profile methods
getAllocationMatrix	KEYWORD2
getInverseAllocationMatrix	KEYWORD2
getInertiaMatrix	KEYWORD2
getMass	KEYWORD2
getPayloadCapacity	KEYWORD2
getPropellerDiameter	KEYWORD2
getPropellerPitch	KEYWORD2
getArmLength	KEYWORD2
getMotorKvRating	KEYWORD2
getOperatingVoltage	KEYWORD2

setAllocationMatrix	KEYWORD2
setInverseAllocationMatrix	KEYWORD2
setInertiaMatrix	KEYWORD2
setMass	KEYWORD2
setPayloadCapacity	KEYWORD2
setPropellerDiameter	KEYWORD2
setPropellerPitch	KEYWORD2
setArmLength	KEYWORD2
setMotorKvRating	KEYWORD2
setOperatingVoltage	KEYWORD2

# drone interface methods
bindGx	KEYWORD2
bindGy	KEYWORD2
bindGz	KEYWORD2
bindAx	KEYWORD2
bindAy	KEYWORD2
bindAz	KEYWORD2
bindRoll	KEYWORD2
bindPitch	KEYWORD2
bindYaw	KEYWORD2

addSensor	KEYWORD2
sensor	KEYWORD2

setThrustControllers	KEYWORD2
setMotorSpeeds	KEYWORD2


# external built-in libraries
ESC	KEYWORD1
mpu6050	KEYWORD1
bmp280	KEYWORD1
neo6m	KEYWORD1
nrf24	KEYWORD1

# typical thruster methods
write	KEYWORD2
arm	KEYWORD2
disarm	KEYWORD2
stop	KEYWORD2
restart	KEYWORD2
min	KEYWORD2
max	KEYWORD2

engage	KEYWORD3
disengage	KEYWORD3
status	KEYWORD3

# typical sensor methods
read	KEYWORD2
begin	KEYWORD2
calibrate	KEYWORD2

temperature	KEYWORD2
pressure	KEYWORD2
altitude	KEYWORD2
density	KEYWORD2

# external built-in tools
matrix	KEYWORD1
task	KEYWORD1
thread	KEYWORD1

# matrix core methods
rows	KEYWORD3
columns	KEYWORD3

row	KEYWORD3
column	KEYWORD3

print	KEYWORD3

hadamard	KEYWORD2
T	KEYWORD2
flattened	KEYWORD3
pseudoinverse	KEYWORD2
set	KEYWORD2

forEach	KEYWORD2

sum	KEYWORD2
enlarge	KEYWORD2

# task core methods
execute	KEYWORD2

# drone event class
drone_event_t	KEYWORD1

# drone event methods
compose	KEYWORD2
severity	KEYWORD2
message	KEYWORD2
sector	KEYWORD2
code	KEYWORD2

# drone event severity literals
notice	LITERAL1
caution	LITERAL1
error	LITERAL1
critical	LITERAL1